水晶宮主席爆粗：咁都唔睇VAR？

曼鏡重睇

Seven goals which were originally awarded against Man Utd have been overturned by VAR this season.

That's the joint-most of any side in the Premier League this campaign

/

Net penalties this season. :-
Manchester Utd 11
Manchester City 7
Chelsea 5
Liverpool 4
Crystal Palace 2
Wolves 1
Watford 0
Brighton 0
Southampton -1
Newcastle Utd -1
Sheffield Utd -1
Leicester City -2
Bournemouth -2
Burnley -2
Everton -2
Tottenham -3
Aston Villa -3
West Ham -3
Arsenal -5
Norwich City -5

講定先，liVARpool

痴撚線球証

即係曼聯入禁區次數多,同埋把握力太強所以對手焗住超技術攔戴

利記13-14有14個

當時有哨牙蘇博12碼

第一日睇獌?
明黑鳩你 咁點?

No. of touches inside opposition penalty area per penalty

Liverpool: 1175 touches, 5 penalties, 235 touches per penalty.

Man City: 1439 touches, 10 penalties, 143.9 touches per penalty.

Man United: 885 touches, 13 penalties, 68 touches per penalty

熟悉既獌返黎啦

講定先，死利狗冇黑？

晶宮上場膊頭入波都當手球

即係885次禁區掂波都係最危險一定要犯規

無可能啦 唔係有var 利記點拎英超

秒

我暴

痴撚線68touches
曼狗真係黑過黑警

Sob一上場就撥亂反正，重新確立獌聯既核心價值唔怪得耶子、V92、摩佬呢d唔熟獌聯傳統既教練教得咁差

有

呢腳無,咁嗰腳都無 好合理

阿狗-5

呢句真心唔同意
無野黑得過黑警

心軟賓州硬？

隻沙夏狗掂下都跌返去打乒乓波啦